連仔 你知野壞咗呀

好慢呀連登

same

diu lei

大陸狗ddos?

仲以為我上網有問題，今日icable斷過幾次

要頂住啊

[賽後檢討] 抗爭者進化史

慢到仆街

連囝邊支嘢？

俾人炸緊定upgrade

搞掂完p牌之後比人攻擊連仔頂住

有啲post仲線已斷添呀

快D搞搞佢

好慢
btw 人口 2

大機會狗同支那ddos

大陸開始發動攻擊

入唔L到post

電腦大爆炸！

same
有d post load唔到

要錢upgrade server請出聲

我支野無壞
你想唔想雪雪雪

90%

而家又好似無事

畀支那狗ddos?

可能係 我係顯示線路繁忙

係咪有人攻擊

你雪我支野啦

熱門一個post都load唔到

情況太緊張啦 撳錯字

再問掌你嘴✋🏻

而家係咪唔可以兩部電話入同一個ac?
有冇得set返可以？

我而家無事啦喎

做乜9負皮嘅得返

你答咗我咪唔問囉

你問連仔啦

你唔問我咪唔洗答囉

咁你答咗我就唔問啦

似係大執緊
岩岩正負皮唔到

畀唔到正負皮連仔upgrade緊

無和事佬唔係幾好應對

佢唔問㗎啦

係喎 試咗負皮你唔得

連仔頂住呀

我都唔洗答架啦

邊有post唔俾人問嘢